玩完人龍0同極再玩6，會唔會搞亂左個故仔？

之前一集都未玩過，好怕個故事會比6劇透哂

你識呀遙就直接玩得6